IB 同transferwise 唱外幣係咪一樣咁抵？

IB係咪無spread?

我想問ib係咪要俾月費

spread 大約0.00006
同要手續費US$2

月費US$10
存款多過US$10萬 免月費